有冇人今年撐火箭總冠軍

正評= 攞硬
負評輸硬

只反湧
其他士旦

撐

開錯台

應該咩台先岩

玩具台

Harden又係刷數據 用演技博犯規玩一分雨 同westbrook一撚樣

直至勇士出局前都撐

Cp3發揮係關鍵

反勇反cp3 其他是但

希望佢唔好傷，每到梗張關頭就傷。
好似以前 griffin 咁

覺得今年結局係殺低勇士但係Final輸比公鹿

好人好者點會捧勇同箭呢兩隊閪波

禾湧三連霸

老老實實
贏硬

點睇 輸邊個？